關於星期日深水埗遊行

首先作為一個住深水埗嘅人見你哋入嚟光復我哋呢到好開心！但係唔明點解集合地點要揀係楓樹街球場，而唔揀係石硤尾公園果到，而且係楓樹街行過去俾盡一個鐘就行完，但石硤尾公園唔同，加上石硤尾都係屬於深水埗嘅一部分

根據過往幾次光復遊行經驗一定好多人嚟！咁點解唔揀係石硤尾公園集合行落去深水埗運動場呢？一嚟可以集合更多人，但楓樹街果到咁細，我哋人咁多班警察一定要叫我哋提早出發，但係石公唔同果到夠大，可以等更多人嚟集合再行，唔會俾班警察叫我哋提早出發

二嚟係石硤尾果到行落去經過白田邨同石硤尾邨廢佬集中地，我哋不停係咁洗返班廢佬腦唔好？等佢哋知道班警察幾仆街，政府係背後做過咩野，點解咁耐都未收到果四千蚊，唔好再睇tvb呃人嘅新聞，加上深水埗其實好多有返咁上下年紀嘅人好支持我哋，只要文宣做得好一定可以將班廢佬變相支持我哋

講到一嚿嚿悿！純粹俾意見
光復香港，時代革命！

石硤尾有ptu 出防暴話咁易

石硤尾一圍點走?

遊行都未開始就出？

石硤尾集合，班警察會唔會遊行未開始就圍先

你睇下今日大埔咪知囉